人間有愛，物資

Push 到班後生仔見到